認真，邊款拖鞋出街係最舒服？

Crocs 啦

under armour

push

喂 你著左我對西瓜喎

teva 佢會適應你腳形

括唔括？

知唔知 Crocs 隻人字拖行唔行得耐？

Crocs 一定要大頭

著開havaianas

行唔行得耐？

不服來辯

西瓜囉屌

Hoka

着咩唔緊要
最緊要加翻對Adidas/Nike嘅白襪！！

oofos

pish

著咩拖都冇所謂 最緊要唔好著尖頭鞋返工 真係唔知邊間公司肯比呢班友仔著尖頭鞋返工 講真呢D公司好極有限 我係老世一早就抄撚咗佢

Ching屋企養咗隻狼

人字拖加白襪

crocs 同teva都有著過 兩隻都好舒服
teva短途羸 crocs 長途贏

你咩事 九唔搭八 睇吓醫生好喎

著完好臭

teva舒服, 不過用耐左夾腳指條帶會好臭

自己剪個窿？

crocs 人字拖行唔行得遠呢？
我住離島，諗住買對拖鞋能勁大雨時出城著，諗到頭都大

個人覺得Nike 最舒服又come著

我講兩對都係人字拖
Crocs 對舊款真係勁正 新款未試過
去旅行著全日都唔攰

正，考慮吓對Literide先

又舒服型又型棍子

crocs近年少左好多人著

其實 benassi 咁厚墊真係幾舒服

其實呢啲係咪好快爛

我嗰對唔係
但定腳底個墊有機會同boost底一樣硬化

裝過飯既拖鞋最好著

你咩事 九唔搭八 睇吓醫生好喎 吊你老母

一定係 havaiana

大象牌

sf/sp拖鞋

Crocs隻膠係最靚
著幾年都仲頂得住

OOFO

鱷魚

你對係人字拖？

所有拖鞋一定要揀全膠(唔吸水物料), 所有有布/綿的拖鞋一律唔會考慮

d吸水料一耐左就會好撚臭